大市升但你個倉跌 打氣區

買左大市跌

。。。。。